{"payload":{"domain":"https:\/\/nuernbergsteigtauf.crowdmap.com\/","categories":[{"category":{"id":"3","parent_id":"0","title":"Bordsteinkante","description":"Bordsteinkante beseitigen","color":"85817d","position":"0","icon":""}},{"category":{"id":"10","parent_id":"0","title":"Umsetzung geplant","description":"entsprechend der Planungen der Stadt N\u00fcrnberg ist die Umsetzung geplant. (Meistens im Rahmen der Kampagne \"N\u00fcrnberg steigt auf\" bis zum Jahre 2014","color":"1f4211","position":"0","icon":""}},{"category":{"id":"5","parent_id":"0","title":"NONE","description":"Holds uncategorized reports","color":"009887","position":"0","icon":""}},{"category":{"id":"1","parent_id":"0","title":"Einbahnstra\u00df\u009fe","description":"Einbahnstra\u00dfe f\u00fcr Fahrr\u00e4der freigeben","color":"1e37d6","position":"1","icon":""}},{"category":{"id":"8","parent_id":"0","title":"Ampelschaltung","description":"warten an der Ampel verk\u00fcrzen","color":"40ad0a","position":"2","icon":""}},{"category":{"id":"2","parent_id":"0","title":"Beschilderung","description":"Radwegebeschilderung","color":"7179e6","position":"3","icon":""}},{"category":{"id":"999","parent_id":"0","title":"Markierung","description":"Markierung der Radwege verbesserungsw\u00fcrdig","color":"d62222","position":"4","icon":""}},{"category":{"id":"9","parent_id":"0","title":"Trennung von anderen Verkehrsteilnehmern","description":"Autos, Laster, Fu\u00dfg\u00e4nger direkt vor dem Rad","color":"754907","position":"5","icon":""}},{"category":{"id":"6","parent_id":"0","title":"Stellpl\u00e4tze schaffen","description":"Fahrradst\u00e4nder","color":"41ebad","position":"6","icon":""}},{"category":{"id":"4","parent_id":"0","title":"Trusted Reports","description":"Reports from trusted reporters","color":"339900","position":"7","icon":""}},{"category":{"id":"7","parent_id":"0","title":"Wegebeschaffenheit","description":"Schlagl\u00f6cher, Wasserpf\u00fctzen, uneben, Wegbreite","color":"941e09","position":"8","icon":""}}]},"error":{"code":"0","message":"Kein Fehler"}}