{"payload":{"domain":"https:\/\/vandeprem.crowdmap.com\/","categories":[{"category":{"id":"1","parent_id":"0","title":"Yard\u0131m Noktalar\u0131","description":"Van'a g\u00f6ndermek \u00fczere yard\u0131m toplanan noktalar","color":"9900CC","position":"0","icon":""}},{"category":{"id":"2","parent_id":"0","title":"\u0130htiya\u00e7lar","description":"Depremden etkilenen k\u00c3\u00b6yler, ihtiya\u00c3\u00a7 listeleri ve irtibat numaralar\u00c4\u00b1","color":"3300FF","position":"0","icon":""}},{"category":{"id":"3","parent_id":"0","title":"Kurtarma \u00c7al\u0131\u015fmalar\u0131","description":"Van'da devlet ve sivil toplum eliyle y\u00fcr\u00fct\u00fclen kurtarma \u00e7al\u0131\u015fmalar\u0131","color":"663300","position":"0","icon":""}},{"category":{"id":"4","parent_id":"0","title":"Trusted Reports","description":"Reports from trusted reporters","color":"339900","position":"0","icon":""}},{"category":{"id":"5","parent_id":"0","title":"NONE","description":"Holds orphaned reports","color":"009887","position":"0","icon":""}}]},"error":{"code":"0","message":"No Error"}}