{"payload":{"domain":"http:\/\/www.praguewatch.cz\/","categories":[{"category":{"id":"19","parent_id":"0","title":"Praha ekologick\u00e1","description":"Praha ekologick\u00e1","color":"59b335","position":"0"}},{"category":{"id":"20","parent_id":"0","title":"Praha ob\u010dansk\u00e1","description":"Praha ob\u010dansk\u00e1","color":"3a6611","position":"0"}},{"category":{"id":"21","parent_id":"0","title":"Praha politick\u00e1 a administrativn\u00ed\u00ad","description":"Praha politick\u00e1 a administrativn\u00ed\u00ad","color":"44a348","position":"0"}},{"category":{"id":"12","parent_id":"0","title":"Praha mobiln\u00ed\u00ad","description":"Praha mobiln\u00ed\u00ad","color":"55ad9e","position":"0"}},{"category":{"id":"13","parent_id":"0","title":"Praha kulturn\u00ed\u00ad","description":"Praha kulturn\u00ed\u00ad","color":"351e94","position":"0"}},{"category":{"id":"14","parent_id":"0","title":"Praha soci\u00e1ln\u00ed\u00ad","description":"Praha soci\u00e1ln\u00ed\u00ad","color":"3300FF","position":"0"}},{"category":{"id":"22","parent_id":"0","title":"Pra\u017esk\u00e9 \u00fa\u0159edn\u00ed aktuality","description":"Pra\u017esk\u00e9 \u00fa\u0159edn\u00ed aktuality","color":"8a126e","position":"0"}},{"category":{"id":"23","parent_id":"0","title":"Z m\u00e9di\u00ed\u00ad","description":"Z m\u00e9di\u00ed","color":"9900CC","position":"0"}},{"category":{"id":"24","parent_id":"13","title":"Pra\u017esk\u00e1 pam\u00e1tkov\u00e1 realita","description":"Pra\u017esk\u00e1 pam\u00e1tkov\u00e1 realita","color":"eb2121","position":"0"}},{"category":{"id":"26","parent_id":"0","title":"Pra\u017esk\u00e1 demoli\u010dn\u00ed tour","description":"Pra\u017esk\u00e1 demoli\u010dn\u00ed tour tour","color":"f50eda","position":"0"}}]},"error":{"code":"0","message":"\u017d\u00e1dn\u00e1 chyba"}}