{"payload":{"domain":"https:\/\/remex.crowdmap.com\/","categories":[{"category":{"id":"37","parent_id":"28","title":"CIFF- Universidad Alcal\u00e1","description":"Formaci\u00f3n Postgrado Microfinanzas. www.ciff.net","color":"2a8f9c","position":"0","icon":"https:\/\/remex.crowdmap.com\/media\/uploads\/remex\/https:\/\/c767056.ssl.cf2.rackcdn.com\/remex\/category_37_1344243574_16x16.png"}},{"category":{"id":"35","parent_id":"7","title":"Fundaci\u00f3n CIDEAL","description":"Observador REMEX. Cooperaci\u00f3n e Investigaci\u00f3n. www.cideal.org","color":"0920a1","position":"0","icon":"https:\/\/remex.crowdmap.com\/media\/uploads\/remex\/https:\/\/c767056.ssl.cf2.rackcdn.com\/remex\/category_35_1344242607_16x16.png"}},{"category":{"id":"30","parent_id":"26","title":"MACS-Marcelo Abbad Consultor\u00eda Social","description":"Miembro Fundador REMEX. Consultor\u00eda Social, RSC, Microfinanzas, Desarrollo. www.marceloabbad.com","color":"68a329","position":"0","icon":"https:\/\/remex.crowdmap.com\/media\/uploads\/remex\/https:\/\/c767056.ssl.cf2.rackcdn.com\/remex\/category_30_1344241708_16x16.png"}},{"category":{"id":"26","parent_id":"0","title":"Privado","description":"Empresas","color":"34c74a","position":"0","icon":""}},{"category":{"id":"31","parent_id":"3","title":"Fundaci\u00f3n I&C","description":"Observador REMEX. Acci\u00f3n social y cooperaci\u00f3n al desarrollo. www.inversionycooperacion.com","color":"e31937","position":"0","icon":"https:\/\/remex.crowdmap.com\/media\/uploads\/remex\/https:\/\/c767056.ssl.cf2.rackcdn.com\/remex\/category_31_1344241937_16x16.png"}},{"category":{"id":"32","parent_id":"1","title":"Banco de Espa\u00f1a","description":"Observador REMEX. Banco Central nacional y Supervisor del Sistema Bancario. www.bde.es","color":"3b393b","position":"0","icon":"https:\/\/remex.crowdmap.com\/media\/uploads\/remex\/https:\/\/c767056.ssl.cf2.rackcdn.com\/remex\/category_32_1344242042_16x16.png"}},{"category":{"id":"33","parent_id":"7","title":"Fundaci\u00f3n CODESPA","description":"Miembro Fundador REMEX. ONG cuya misi\u00f3n es proporcionar oportunidades a las personas para que puedan, a trav\u00e9s del trabajo, salir de la pobreza. www.codespa.org","color":"d18a0f","position":"0","icon":"https:\/\/remex.crowdmap.com\/media\/uploads\/remex\/https:\/\/c767056.ssl.cf2.rackcdn.com\/remex\/category_33_1344242171_16x16.png"}},{"category":{"id":"36","parent_id":"7","title":"1x1 Microcredit.org","description":"Miembro fundador REMEX. Plataforma microfinanzas P2B. Apoya a las personas en sus esfuerzos por escapar de la pobreza a trav\u00e9s de las microfinanzas. www.1x1microcredit.org","color":"d1bb14","position":"0","icon":"https:\/\/remex.crowdmap.com\/media\/uploads\/remex\/https:\/\/c767056.ssl.cf2.rackcdn.com\/remex\/category_36_1344243449_16x16.png"}},{"category":{"id":"38","parent_id":"7","title":"OikoCredit","description":"Miembro Fundador REMEX. Instituci\u00f3n financiera l\u00edder en inversi\u00f3n para el desarrollo. www.oikocredit.org\/es","color":"c0de28","position":"0","icon":"https:\/\/remex.crowdmap.com\/media\/uploads\/remex\/https:\/\/c767056.ssl.cf2.rackcdn.com\/remex\/category_38_1344246041_16x16.png"}},{"category":{"id":"39","parent_id":"1","title":"Ministerio de Econom\u00eda y Competitividad","description":"Observador REMEX. www.mineco.gob.es  La Direcci\u00f3n General de Financiaci\u00f3n Internacional del MINECO, entre otras muchas funciones, Gesti\u00f3n de las aportaciones de Espa\u00f1a a Fondos de Asistencia T\u00e9cnica en las Instituciones Financieras Multilaterales.","color":"b020b0","position":"0","icon":"https:\/\/remex.crowdmap.com\/media\/uploads\/remex\/https:\/\/c767056.ssl.cf2.rackcdn.com\/remex\/category_39_1344245099_16x16.png"}},{"category":{"id":"40","parent_id":"7","title":"Fundaci\u00f3n Isis","description":"Observador REMEX. Iniciativas de inversi\u00f3n social. www.fundacionisis.es","color":"942194","position":"0","icon":"https:\/\/remex.crowdmap.com\/media\/uploads\/remex\/https:\/\/2ecd17ef76a321f3680f-9a0a6e2cf992d84f23080833b4e95ed2.ssl.cf2.rackcdn.com\/remex\/category_40_1348661506_16x16.png"}},{"category":{"id":"20","parent_id":"26","title":"Afi, Analistas Financieros Internacionales","description":"Miembro Fundador REMEX. Consultor\u00eda en econom\u00eda, banca y finanzas. www.afi.es","color":"d95b20","position":"1","icon":"https:\/\/remex.crowdmap.com\/media\/uploads\/remex\/https:\/\/c767056.ssl.cf2.rackcdn.com\/remex\/category_20_1343223364_16x16.png"}},{"category":{"id":"23","parent_id":"26","title":"Ambers & Co. Capital Microfinanzas.","description":"Miembro Fundador REMEX. Inversor de impacto en desarrollo. www.amberscocapital.com","color":"802880","position":"2","icon":"https:\/\/remex.crowdmap.com\/media\/uploads\/remex\/https:\/\/c767056.ssl.cf2.rackcdn.com\/remex\/category_23_1337764037_16x16.png"}},{"category":{"id":"3","parent_id":"0","title":"Privado Fundacional","description":"Fundaciones de instituciones privadas.","color":"f0e513","position":"4","icon":""}},{"category":{"id":"22","parent_id":"3","title":"Fundaci\u00f3n Microfinanzas BBVA","description":"Miembro Fundador REMEX. Entidad microfinanciera. www.mfbbva.org","color":"4350e0","position":"5","icon":"https:\/\/remex.crowdmap.com\/media\/uploads\/remex\/https:\/\/c767056.ssl.cf2.rackcdn.com\/remex\/category_22_1338277579_16x16.png"}},{"category":{"id":"17","parent_id":"3","title":"Fundaci\u00f3n Afi","description":"Miembro Fundador REMEX. Cooperaci\u00f3n t\u00e9cnica, formaci\u00f3n y divulgaci\u00f3n. www.fundacionafi.org","color":"c94626","position":"6","icon":"https:\/\/remex.crowdmap.com\/media\/uploads\/remex\/https:\/\/c767056.ssl.cf2.rackcdn.com\/remex\/category_17_1343223334_16x16.png"}},{"category":{"id":"1","parent_id":"0","title":"P\u00fablico","description":"Instituci\u00f3n P\u00fablica","color":"0033cc","position":"7","icon":""}},{"category":{"id":"8","parent_id":"1","title":"Agencia Espa\u00f1ola de Cooperaci\u00f3n Internacional para el Desarrollo (AECID)","description":"Observador REMEX. Agencia Cooperaci\u00f3n Oficial para el Desarrollo. www.aecid.es","color":"eb2705","position":"8","icon":"https:\/\/remex.crowdmap.com\/media\/uploads\/remex\/https:\/\/c767056.ssl.cf2.rackcdn.com\/remex\/category_8_1343223489_16x16.png"}},{"category":{"id":"18","parent_id":"1","title":"ENESA","description":"Observador REMEX. Entidad Estatal de Seguros Agrarios. www.enesa.mapa.es","color":"83b9c7","position":"9","icon":"https:\/\/remex.crowdmap.com\/media\/uploads\/remex\/https:\/\/c767056.ssl.cf2.rackcdn.com\/remex\/category_18_1343651833_16x16.png"}},{"category":{"id":"7","parent_id":"0","title":"Tercer Sector","description":"ONGs y Fundaciones","color":"f0611f","position":"10","icon":""}},{"category":{"id":"28","parent_id":"0","title":"Universidad","description":"Academia, investigaci\u00f3n, docencia","color":"000000","position":"12","icon":""}},{"category":{"id":"12","parent_id":"7","title":"Fundaci\u00f3n Iberoamericana para el Desarrollo - FIDE","description":"Miembro Fundador REMEX. ONG de Desarrollo. www.fundacionfide.org","color":"abb9db","position":"14","icon":"https:\/\/remex.crowdmap.com\/media\/uploads\/remex\/https:\/\/c767056.ssl.cf2.rackcdn.com\/remex\/category_12_1344246183_16x16.png"}},{"category":{"id":"13","parent_id":"7","title":"Foro Microfinanzas","description":"Miembro Fundador REMEX. Di\u00e1logo, incidencia pol\u00edtica en microfinanzas. www.foromicrofinanzas.com","color":"ebd3eb","position":"15","icon":"https:\/\/remex.crowdmap.com\/media\/uploads\/remex\/https:\/\/c767056.ssl.cf2.rackcdn.com\/remex\/category_13_1343651635_16x16.png"}},{"category":{"id":"19","parent_id":"7","title":"Fundaci\u00f3n ADRA -Agencia Adventista para el Desarrollo y Recursos Asistenciales","description":"Observador REMEX. ONG Desarrollo. www.adra-es.org","color":"7f8de3","position":"16","icon":"https:\/\/remex.crowdmap.com\/media\/uploads\/remex\/https:\/\/c767056.ssl.cf2.rackcdn.com\/remex\/category_19_1338278307_16x16.png"}},{"category":{"id":"14","parent_id":"7","title":"Habit\u00e1frica","description":"Miembro Fundador REMEX. ONGD Combatir el desarraigo y mitigar las causas y consecuencias de las migraciones forzosas, de poblaciones vulnerables o en riesgo de exclusi\u00f3n en \u00c1frica. www.habitafrica.org","color":"1d2103","position":"17","icon":"https:\/\/remex.crowdmap.com\/media\/uploads\/remex\/https:\/\/c767056.ssl.cf2.rackcdn.com\/remex\/category_14_1344246386_16x16.png"}},{"category":{"id":"15","parent_id":"28","title":"M\u00e1ster en Microcr\u00e9ditos para el Desarrollo","description":"Miembro Fundador REMEX. Formaci\u00f3n Postgrado Microfinanzas. www.mastermicrocreditos.es","color":"ccc433","position":"18","icon":"https:\/\/remex.crowdmap.com\/media\/uploads\/remex\/https:\/\/c767056.ssl.cf2.rackcdn.com\/remex\/category_15_1343223555_16x16.png"}},{"category":{"id":"11","parent_id":"7","title":"Fundaci\u00f3n Nantik Lum","description":"Miembro Fundador REMEX. Proyectos de Desarrollo e Investigaci\u00f3n en el sector de las Microfinanzas. www.nantiklum.org","color":"240d24","position":"20","icon":"https:\/\/remex.crowdmap.com\/media\/uploads\/remex\/https:\/\/c767056.ssl.cf2.rackcdn.com\/remex\/category_11_1343651579_16x16.png"}},{"category":{"id":"24","parent_id":"7","title":"Servei Solidari","description":"Miembro Fundador REMEX. Fundaci\u00f3n privada para la Inclusi\u00f3n Social www.serveisolidari.org","color":"290e29","position":"22","icon":"https:\/\/remex.crowdmap.com\/media\/uploads\/remex\/https:\/\/c767056.ssl.cf2.rackcdn.com\/remex\/category_24_1338278595_16x16.png"}},{"category":{"id":"16","parent_id":"7","title":"SORTEMUN","description":"Miembro Fundador REMEX. ONGD de cooperaci\u00f3n al desarrollo promovida por Uni\u00f3n Sindical Obrera. www.sotermun.es","color":"302430","position":"23","icon":"https:\/\/remex.crowdmap.com\/media\/uploads\/remex\/https:\/\/c767056.ssl.cf2.rackcdn.com\/remex\/category_16_1336639104_16x16.png"}}]},"error":{"code":"0","message":"No Error"}}