{"payload":{"domain":"https:\/\/megaeventos.crowdmap.com\/","categories":[{"category":{"id":"1","parent_id":"0","title":"Copa do Mundo 2014","description":"Eventos relacionados \u00e0s prepara\u00e7\u00f5es da Copa do Mundo 2014","color":"00cc29","position":"0","icon":""}},{"category":{"id":"2","parent_id":"1","title":"Desapropria\u00e7\u00f5es","description":"Desapropria\u00e7\u00f5es para projetos de mobilidade urbana","color":"960808","position":"0","icon":""}},{"category":{"id":"3","parent_id":"0","title":"Olimp\u00edadas 2016","description":"Eventos relacionados \u00e0s prepara\u00e7\u00f5es","color":"186294","position":"0","icon":""}},{"category":{"id":"4","parent_id":"3","title":"Desapropria\u00e7\u00f5es","description":"Desapropria\u00e7\u00f5es para projetos de mobilidade urbana","color":"960808","position":"0","icon":""}},{"category":{"id":"999","parent_id":"1","title":"Remo\u00e7\u00f5es For\u00e7adas","description":"Viola\u00e7\u00e3o dos direitos humanos \u00e0 moradia","color":"ff0dcf","position":"0","icon":""}},{"category":{"id":"6","parent_id":"3","title":"Remo\u00e7\u00f5es For\u00e7adas","description":"Viola\u00e7\u00e3o dos direitos humanos \u00e0 moradia","color":"ff0dcf","position":"0","icon":""}},{"category":{"id":"8","parent_id":"3","title":"Den\u00fancias","description":"Den\u00fancias de viola\u00e7\u00f5es dos direitos \u00e0 moradia digna","color":"ddff7f","position":"0","icon":""}},{"category":{"id":"9","parent_id":"1","title":"Den\u00fancias","description":"Den\u00fancias de viola\u00e7\u00f5es dos direitos \u00e0 moradia digna","color":"ddff7f","position":"0","icon":""}},{"category":{"id":"10","parent_id":"0","title":"Mobiliza\u00e7\u00e3o","description":"Iniciativas da sociedade relativas aos megaeventos esportivos","color":"ffa200","position":"0","icon":""}},{"category":{"id":"11","parent_id":"10","title":"Semin\u00e1rios e Confer\u00eancias","description":"Encontros de discuss\u00e3o e articula\u00e7\u00e3o da sociedade sobre o tema dos megaeventos esportivos.","color":"ff8c00","position":"0","icon":""}},{"category":{"id":"12","parent_id":"10","title":"A\u00e7\u00f5es P\u00fablicas","description":"Manifesta\u00e7\u00f5es e atos organizadas pela sociedade.","color":"612d00","position":"0","icon":""}},{"category":{"id":"13","parent_id":"10","title":"Audi\u00eancia P\u00fablica","description":"Audi\u00eancias p\u00fablicas chamadas para o debate de assuntos relacionados \u00e0\u00a0 Copa e \u00e0s Olimp\u00edadas","color":"ffc95c","position":"0","icon":""}},{"category":{"id":"14","parent_id":"10","title":"A\u00e7\u00f5es do Estado","description":"Medidas tomadas pelo(s) governo(s) em rela\u00e7\u00e3o \u00e0s desapropria\u00e7\u00f5es referentes \u00e0s obras para Copa e Olimp\u00edadas","color":"bd8a3e","position":"0","icon":""}},{"category":{"id":"5","parent_id":"0","title":"NONE","description":"Holds uncategorized reports","color":"009887","position":"0","icon":""}}]},"error":{"code":"0","message":"No Error"}}